[{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-employed-unemployed-average", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Media de parados por hogar, Media de ocupados por hogar: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-employed", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-ownership", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-structure", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-generations", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-size", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-average-size", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Tama\u00f1o medio: Personas/hogar."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-unemployed", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Hogares: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-homes-issues", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Porcentaje: Porcentaje; Problemas: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-time-students-16-more-years-transport-study-center-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Porcentaje: %."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-students-16-more-years-transport-studies-center", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Estudiantes: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-linked-population", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Personas: N\u00famero, Porcentaje."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-time-students-16-more-years-transport-work-center-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Tiempo empleado: Porcentaje."]},
{"lastPeriod": ["2008"], "sourceLabel": ["Renta municipal estimada. Universidad de Cantabria (UC)"], "periodicity": ["Irregular"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.unican.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/gross-municipal-income-per-capita-estimated-2002-2008-euros", "initialPeriod": ["2002"], "units": [" Renta bruta, Renta Per C\u00e1pita: Euros."]},
{"lastPeriod": ["2004"], "sourceLabel": ["Renta municipal estimada. Universidad de Cantabria (UC)"], "periodicity": ["Irregular"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.unican.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/gross-municipal-income-per-capita-estimated-1996-2004-euros", "initialPeriod": ["1996"], "units": [" Renta bruta, Renta Per C\u00e1pita: Euros."]},
{"lastPeriod": ["2012"], "sourceLabel": ["Parque de veh\u00edculos. Jefatura Provincial de Tr\u00e1fico de Cantabria"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'2013-02-26']", "sourceLink": [""], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/vehicle-fleet-series", "initialPeriod": ["2003"], "units": [" Veh\u00edculos: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/census-employed-16-more-years-transport-work-center", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Ocupados: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2012"], "sourceLabel": ["Parque de veh\u00edculos. Jefatura Provincial de Tr\u00e1fico de Cantabria"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'2013-02-26']", "sourceLink": [""], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/municipal-income-indices-values-2004-2008", "initialPeriod": ["2003"], "units": [" \u00cdndice de Gini, Incidencia de la pobreza relativa intermunicipal: \u00cdndice; Media *10^4: Euros; Mediana *10^4: %Euros."]},
{"lastPeriod": ["2012"], "sourceLabel": ["Parque de veh\u00edculos. Jefatura Provincial de Tr\u00e1fico de Cantabria"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'2013-02-26']", "sourceLink": [""], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/municipal-income-indices-values-1996-2003", "initialPeriod": ["2003"], "units": [" ."]},
{"lastPeriod": ["2012"], "sourceLabel": ["Parque de veh\u00edculos. Jefatura Provincial de Tr\u00e1fico de Cantabria"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'2013-02-26']", "sourceLink": [""], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/living-standards/personal-income-tax-detail", "initialPeriod": ["2003"], "units": [" Declarantes: N\u00famero; Rendim. medio, Deducci\u00f3n media, Cuota l\u00edquida media: Euros."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/schooling-rate-under-16-years-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Menores escolarizados: %."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/people-completed-specialized-studies-type-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Personas: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/people-16-more-years-educational-level-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Personas mayores de 16 a\u00f1os: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Padr\u00f3n Municipal de Habitantes. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/people-16-more-years-educational-level", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Personas: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/students-16-more-years-study-type-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" Estudiantes mayores de 16 a\u00f1os: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2001"], "sourceLabel": ["Padr\u00f3n Municipal de Habitantes. Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)"], "periodicity": ["Decenal"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.ine.es"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/education/students-16-more-years-relationship-study-residence-2001", "initialPeriod": ["2001"], "units": [" N\u00famero de estudiantes: Personas."]},
{"lastPeriod": ["2005"], "sourceLabel": ["Instalaciones deportivas. Censo de Instalaciones deportivas de Cantabria. Gobierno de Cantabria. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.cantabria.es/web/consejeria-de-educacion"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/health-social-welfare/social-resources-adolescence-childhood", "initialPeriod": ["2004"], "units": [" Centros, Plazas: N\u00famero."]},
{"lastPeriod": ["2005"], "sourceLabel": ["Instalaciones deportivas. Censo de Instalaciones deportivas de Cantabria. Gobierno de Cantabria. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte"], "periodicity": ["Anual"], "dataUpdated": "[u'']", "sourceLink": ["http://www.cantabria.es/web/consejeria-de-educacion"], "uri": "http://www.icane.es/data/municipal-data/society/health-social-welfare/social-resources-other", "initialPeriod": ["2004"], "units": [" Centros, Plazas: N\u00famero."]}]